天琦BB如果入埋暴動罪，會坐幾多碌？

會唔會成50歲先出得返黎？

支那狗死返去狗地方 食元素表週街柯尿啦

同期執行